TL有冇機會帶領香港人回歸4大天王年代？

正評=有
負評=冇

冇 因為TL獨大

TL第日坐卵伯個位

香港史上第一個因為坐監而肛交既歌手

TL個勢勁到
TL上年已經攞咗 香港樂壇 最佳新人獎
今年好大機會攞最佳男歌手

何來四大? 而家係TL一個獨霸樂壇

歌皇

如果有新四大天王
會係梁家進 梁迪斯 梁柏廷 韓梓亮

TL~!